強勢既女人唔單止自己唔幸福，仲會傷害身邊既人

見親d強勢既女人
個老公一係被人恰到廢晒，一係頂唔順出去搵女人

生仔就管死個仔 對住個仔有絕對權威，9成搞到個仔變鶉春毒撚 心入面都係將厭惡男性既思想放落去個仔到

生女就教到個女同自已一樣